6名香港少女參選日本AKB48官方姊妹團 TPE48

6名香港少女參選日本AKB48官方姊妹團 TPE48

號稱日系鄰家偶像嘅TPE48，喺日本女子天團AKB48官方公認嘅海外姊妹團，組合名字「TPE」取材自「TaiPei 台北」，而Logo顏色就來自台灣嘅代表性水果「芒果」。

TPE48一期生正式招募計劃
其實管理AKB48嘅製作人 秋原康，早喺2011年已經首次公開過TPE48計劃，可惜事隔一年後，官方宣佈計劃順延。直至2017年7月，官方透過《AKB48 Fan Meeting in TAIWAN》緊急宣佈9月1日正式展開TPE48第一期生嘅徵選活動，當中AKB48 Team K嘅成員，阿部瑪利亞更加會移籍至TPE48!

佢哋計劃招募40人做第一期生，主要根據官方審查同粉絲投票嘅結果決定。徵選喺10月上旬正式開始，總共有四次審查，暫時去到第三次嘅審查階段。當中有6名香港少女參選，佢哋都順利入到第三次審查，呢6名少女分別喺冼迪琦、林裕君、陳盈臻、馮子敏、劉曉晴、陳嘉希。佢哋除左都喜歡唱歌跳舞之外，亦因為都好仰慕AKB48，希望加入其中成為海外姊妹團成員。

TPE48 香港參賽者

以下係6名香港少女嘅官方簡介，click入去睇吓，支持吓喇!

No.049 劉曉晴 官方簡介

No.062 冼迪琦 官方簡介

No.063 陳嘉希 官方簡介

No.102 陳盈臻 官方簡介

No.116 馮子敏 官方簡介

No.139 林裕君 官方簡介

叫うさちゃん去好過啦

唔好
うさちゃん高佢哋咁多班

最靚應該係No.062 冼迪琦

巴打果然同道中人

仲以為去日本 原來係台灣嘅

冼迪琦睇片幾撚q
tbb童星

Syndicate

係尾二唔多得